發覺生咗條白色鳩毛，體質問題？

有無醫生解答

hello moto

會性無能

啲精痴咗上去反光啫

咁點X得

係 好心你咪j凱晴咁多啦 會死的

學牙朗剃哂佢

走撚咗數啦

圖都無張點搞呀王騎

遲下條撚都會變白

C朗D屎眼毛?

圖呢？

冇圖你話條鳩毛生上額頭都得啦